[咁就一世] 四港人在菲藏毒覆檢失敗維持終身監禁

【Now新聞台】四名港人去年在菲律賓因藏毒罪判終身監禁，覆檢失敗法庭維持原判。

案中港人郭錦華、梁樹福、盧榮輝和陳國楝，2016年7月在蘇碧灣一艘漁船上被捕。當地法院於去年十二月判他們藏毒罪成，終身監禁，控辯雙方都申請覆檢。法庭近日決定維持原判，被告的家屬指會提出上訴。

樓主你笑乜鳩?你覺得呢單嘢係判得好撚公正咩?

由689 開始係唔會理依d 野

呢單嘢真係好鬼

喺印尼或大馬就係死刑了

我信係被屈

冤獄

呢單明屈啦,唔係阿朗泰國運毒果種,咪撚搞錯

菲律賓真係港人禁地

牙朗

港人涉毒案的案情疑點重重，協助4個家庭的民主黨立法會議員涂謹申，早前曾公開呈堂片段，以當地傳媒片段力證當地緝毒人員，於首次搜4人隨身物品時，未有發現毒品；惟物件被移離4人視線範圍後，執法人員第2次搜查時，其中1人袋中卻發現1包冰毒，疑遭插贓。4人被控藏毒及製毒罪，當地法院去年裁定4人藏毒罪成，但製毒罪不成立，控辯雙方事後均不滿裁決，雙雙要求法院覆檢案件。

係香港應該有機打得甩

好似話當初有人俾一筆可觀既錢請佢地去拉隻遊左出海既漁船返黎
話因為本地人唔識拉漁船

聽到呢d 無啦啦有一大筆酬勞既job 真係要小心, 特別係要去外國

所以去咩菲律賓潛水吖，潛得水就咪撚貪平啦

係香港根本無得提告

擺明有證據係老屈

牙朗？

仲有隻TB 加豬西

1人袋中卻發現1包冰毒
咁都係1條友
點解4個都要坐

有咩撚野好笑啊樓主 下次你屋企人俾人屈睇下你仲笑唔笑得出

你噏乜鳩? 我講緊菲律賓正仆街

黑到仆街
呢世都唔會去賓賓

咁係你表達能力差啦下話

劫牢有冇得諗

民主國家？

777: 忙緊搞送中 唔得閒理你地呀是但啦

支那外交部：二等公民入獄，who fucking care

印度都有民主

就算冇送中都唔會理啦

已經係逃犯條例嘅縮影

屌你老母僕人國

成單野都好鬼 好似本身佢地4個貪心

因為擺明要你成班友祭旗

樓主咁開心做乜
呢單嘢明屈喎
係因為有啲政界高層去現場
唔衰得先老屈
第一次明明無嘢嘅

菲律賓專屈香港人

呀朗。。。。

應該係差佬夾好左毒販交人

唔知佢地真係咁天真定膽粗粗搏一鋪

有錢係入面可以做大爺
算係咁啦

伯爵？

Sor, 原來係好撚慘老屈嗰單
自膠

難分真與假

但咁就判終身好癲

垃圾國家

無得幫佢地？

貪字得個貧

抵坐，犯左法就係要坐監
好似梁天琦咁

點解唔試下搵人幫佢地逃獄番黎
肯出錢一定有人做。唔通甘心係垃圾地方一世？

菲律賓垃圾國家 衰撚過印度

事前已經請曬電視台採訪，你話呢

屌你老母菲律賓
終身不去菲律賓

衰貪心

馬拉菲律賓都有砌人生豬肉前科

咪撚攞呢條友同4個無辜平民比

菲律賓真係好撚垃圾 777又真係睬你都傻，繼續懶理

涂謹申呢排都唔得閒理佢地啦

中國領事館都唔會理，何況中央

菲律賓 傻hi先去

永不去菲律賓

正常法治地方一定甩
因為個漏洞太大
又冇證據
得佢對眼
不過算啦
地球上左膠當道
不斷縱容邪道
人類一定絕後

4個替死鬼

難為啲屋企人狂撲水去垃圾菲律賓

人地都係依法治國

成件事奇奇怪怪咁就一世

屌你老母 菲律賓垃圾政權 垃圾地方 冇咩事都唔好亂去

好多無讀過書，平時又唔睇新聞嘅真係會咁on9

去D 鬼國真係要諗清楚

自己衰戇鳩唔抵可憐
包食包住包玩 每人仲有2 3萬收
咁都信抵撚死 世上死咁啲呢啲mk廢人係咁
當係一個教材 叫啲小朋友唔好衰貪心

仲有得上訴，祝好運
係坐翻香港坐都好dd ，屋企人探監都方便d

咁樣對美國佬打仗都似
不過人地擺明睇住你二等賤民香港人黎蝦

樓主俾2碌咪算囉，乜鳩？

之前垃圾菲律賓總統仲來香港醫癌
冇人告賓妹星期六日 坐係條街阻街？

菲律賓 正一垃圾國家
一世都唔會忘記人質事件班撚樣幾撚廢

有可能個中介呃佢哋，佢哋都唔知。

搵犯淫幫本身就戇尻 犯淫同香港正苦仲有支那關係咁差 再加上一個垃圾議員仔喺國際層面完全冇議價能力 呢四條友坐硬一世

被屈嘅價值係？

去得菲賓，預左

又係衰貪心
咪同請你去旅行但要運野差唔多

就係因為呢四條友冇價值先屈
你仲唔撚明？

移民？

繼續出書賺錢囉

Blame the victim，將荒謬同不公當成常態，仲要心安理得、自我感覺良好

我會建議ching你睇下心理醫生，糾正下人生觀

成單野係好怪
中介高酬請佢地過去拉船依家失蹤，哩方面就覺得係真係昆左佢地運毒，所以我信架船係真係有毒品
但睇d 新聞，依家剩係話搜到17gram 既毒品，哩方面就好怪，如果真係販毒就唔會得咁少
至於話一開始係個袋到搜唔到之後先搜到，哩個好可能係因為為左拍攝需要，d 菲警ON99 咁懶叻將其中d 粉放落去個袋到方便拍攝

應該係菲律賓黑警要交人頭唔夠數，所以整場大龍鳳，又真係有人信有咁大隻蛤乸上當

啲廢老又話蚛国正苦好關照香港嘅？
人呢

等於女人去印度著得露一樣
明知危險都做唔係抵撚死？
岀事講blame the victim有乜用
人地啲犯同你講道德？

777咁撚正義 為左個台灣殺人犯不辭勞苦咁去立例 佢應該都會救番幾個港人番黎
如果唔救 逃犯條例就係政治任務！

你係民我係主

舊年首審，睇得出菲律賓法律幾on9

共同旅遊等於共同犯案？

為何於梁樹福的袋內搜出毒品，船上的四名港人均有罪？判詞文件提及，當時警方於一個屬於梁樹福的藍色袋內，搜出懷疑冰毒及「沙霧」毒品。法庭認為，由於四人於2016年7月4日共同到菲律賓旅遊。顯示梁樹福與另外三個人是共同犯案。

好chill

港人在菲律賓陷冤獄已非首次，回歸前也曾發生。1991年，旅行團領隊區永祥帶團到菲律賓，入境馬尼拉時，因替同團旅客攜帶行李過關，被海關發現內藏冰毒，與另一團友黃銓明被指涉嫌販毒而遭拘捕。惟審訊期間，涉案毒品竟不知所終，但二人仍被判罪成終身監禁。

案件引起本港各界關注，擾攘多年，當時港督彭定康應立法局議員要求出面斡旋，去信菲律賓總統拉莫斯，最終案件於1996年被裁定證據不足，二人才獲釋返港。據悉，區永祥現已移居台灣。

梁天琦害死唔少無辜平民

我諗呢單4條佬知係走私
不過唔知係咁大獲
比人裝 交數掃毒
帶晒電視台去

其實無啦啦咁著數,可能佢地知咩事

成隻船真係同你帶500克咁大把咩

呢頭拉人交數, 果頭就放生1.7噸毒品大家fatfat
大家都有得著

為曾蔭權求情 邊個最有情有義？
社會 20:24 2017/02/20

前律政司司長黃仁龍
在一眾前高官和下屬中，黃仁龍可能是最有情有義的一位，他在案件審訊期間已曾親自到庭旁聽支持，在今日（20日）原訂判刑之日，他亦再到庭支持曾蔭權，與他握手祝福。

黃仁龍呈交了10頁紙的求情信，是眾求情信中最長的一份。黃仁龍表明，自己視曾蔭權為朋友，亦敬仰他對公共服務的貢獻。

黃仁龍形容曾蔭權是一名「香港仔」，真心關心社會及有決心解決香港問題，並詳述多個事例，包括透露曾蔭權有嚴重胃酸倒流，但無阻他熱心工作。

黃仁龍提到，為對抗禽流感和豬流感疫症，曾蔭權統跨部門專責小組召開長時間會議，他記得不只一次曾蔭權與同事拗得面紅耳赤，務必要用盡人力和物力保護市民，更毫無猶豫決定封酒店。

黃又指，曾蔭權很關心年青人，黃仁龍在任律政司期間，同時出任青少年毒品問題專責小組主席。黃仁龍透露，公眾一般不知道，打擊青少年吸毒問題是曾蔭權發起，他有感問題已響起警號，決定主動解決問題。

另外2010年菲律賓人質事件港人遇害，黃仁龍指曾蔭權當日與所有港人一樣心痛忿怒，激烈向菲總統施壓要求討回公道，令人嘩然，因為外交事宜本應由中央人民政府處理。

至於曾蔭權2005年邀請黃仁龍出任律政司長，更原來是「不打不相識」。當年黃仁龍是法律界選委，他曾在一個選舉論壇上向曾蔭權嚴厲批評，但黃仁龍指，曾蔭權並無懷恨在心，同年邀請他出任律政司，並表明會全力支持他維護香港法治，而曾蔭權7年來無違背承諾。

肥彭做到嘢
689, 777

垃圾國家
垃圾人種
奴隸總統
屌你老母

仲要係鬼國判終生，俾死更難受

同運木雕一鳩樣

慘。

好心唔好去東南亞，特別係菲國賓呢種鬼國

坐緊果陣對住D 生番
日日比人圍

阿朗都係一樣

好撚悲慘嘅命運，香港人永遠唔好去菲律賓呀！一單人質掃射，一單毒品老屈，夠晒啦

香港班中產咁冇骨氣仲用咁多菲傭

菲律賓依啲垃圾國家 送都唔撚去

你係菲律賓有事去中國領事都唔理你啦
你太天真

趕撚晒班賓妹返鄉下

係咪冇條例可以翻香港坐？

香港都可以屈外國人，所以政府唔會理香港人係外面俾人屈。

菲律賓滅左ISIS就有

遲D大把香港人比人捉上大陸啦
香港政府:

但好想知屈佢地菲律賓有咩好處
完全唔晏

樓主條弱智仔以為有「港人外國藏毒」呢幾字，連登仔就會spin去阿郎度恥笑

無錯 同777一樣咁無恥

on9，菲律賓最出名唔比贖金就唔放人，咁就要坐一世，仲有，喺入面坐監食宿係要自己比錢，分分鐘多人坐監政府有錢賺添，如果比人知道好有錢仲大獲，可以特登對你衰啲屈曬你啲錢

咁你加咁撚多做乜鳩
分明恥笑緊，柒左就咪兜認錯啦

僕人國家收皮啦

搵前港督肥彭可能仲有機，支那？

呢個濕9國家，我永世都唔撚會去

笑緊仲有人去菲律賓呢啲ON9國家

好慘 咁就一世

覺得呢單野菲律賓好仆街
但如果你講潛水 唔關平事 菲律賓d冷門外島個海係靚到痴撚線wo

菲律賓 印度 仲有邊d鬼國

支那口交部死咗去啦

屌你老味 廢物部門 淨係識幫支共打飛機

鬼叫班港豬唔肯唔請菲傭咩？

如果我地齊心，唔食呂宋芒果，炒晒所有菲傭，菲律賓即刻跪低。

唔好同我講無辜咩，最主要我地既政府無為香港人向菲律賓施壓，唯有靠民間力量。你睇下菲律賓邊度咁郁其他地方既人，支那人都唔敢郁呀

做香港人真係慘，係香港被支共欺負，係出面又被貪官欺負

d偉大光明既網絡狙擊手做咩唔理件事？
佢地貼人街招就話因為冇人知要唱衰人姐
唔理逃犯就話因為個個都知，唔洗佢地唱
依單唔係個個都知啦掛
做咩唔去賓賓領事館貼街招？

除非你係外國公民，否則都係唔好去啦，

朮其東南亞啲閪撚國家

來生從投我日懷抱

窮撚賤民身份就有

話時話阿朗單野乜環境？

我屋企人先唔會咁on9少少錢都貪

呢單個邊電視台咪爆左係老屈
咁都原判
林鄭繼續唔理香港人

柒婆 建制 比卡超唔係話要尋求公義㗎咩？？
呢件案聲都唔聲下

CLS 日撚日話對唔住台灣女仔屋企人
呢度棟係度4個都唔撚救
寄封撚屌信收手

我估應該都差唔多價既 但又包埋去玩 好似話仲係識人搭個先去 點知都中招

做拖船點解會係覺得唔高人工，仲要以為幾萬好多

估唔到牙朗都係到

係講緊個垃圾國家,你仲去潛水,同自殺冇分別

不嬲唔care 啦， 仲記唔記馬尼拉班旅客

BoA

如果我餘生要困在賓國監倉，自殺死左去好過

你個腦真係載屎

吊你老母笑乜9？

呢d公關野土共的確唔會識做
唔撚識收買人心

根本唔應該去

可能到時用逃犯條例引渡翻佢地去菲律賓
咁鍾意與民為敵我相信香港政府真係會咁做

長洲漁民嚟

支那人多唔care

樓主笑乜撚嘢？好心涼啊宜家？

老屈喎

支那咁多人
理撚得你死啦

如果係咁，用正途真係好難打得甩

立國後 即刻要救人

諗下好啦,前幾年南海爭議唔係判左支那敗訴咩?點解而家轉頭無左件事呀?

仲唔係因為習帝同杜生私下簽好協議,用每年比N個港人換取賓賓收聲?一帶一路都要搵杜生幫手架

死撚返去波台啦弱智閪

係當權者眼中我地條命真係好賤
佢地一個決定我地就成世玩完

兩種可能
1佢地本身有幫人帶貨(毒品/or 佢地唔知咩貨 博一博) ,但走得甩, 事後菲仔照砌生豬肉
2 佢地無帶貨,真無辜,做左替死鬼

rip

只要水位上升多少少,呢個垃圾國家便會滅國

當地電視台有片喎

明眼人都知，揸架船上去就2 3萬又包咩包咩，實有鬼啦

貪心姐

貪錢就要承擔返個風險

成件事明顯做好少野，但收益高，風險自然大
無一樣野係又輕鬆又收益高又風險細架

另外，如果中左招，即刻肯俾錢好似星爺咁，4個人捉少一個真係無所謂架

唔貪錢咪沒事lol

下次唔好啦
東南亞地獄鬼國都去

今晚搵條賓妹出氣

唔知佢地會唔會係入邊自殺以證清白

有睇開呢單新聞，真係痴線，真係屈返嚟

咁樣終生好慘

我諗正常人都唔會上當

全港禁止所有新菲傭
全部轉啦泰傭or印傭
抵撚制菲律賓
不過港共政府都唔敢玩呢d政治手段

咁中介人果個啦 搵唔番咩

菲律賓呢d垃圾國家真係請都唔撚去

同支那睇齊,無乜特別事唔好去
有人/荀工叫你去呢D國家,最好預100%係陷阱

留意返水位上升令佢滅國同時香港都應該會收皮

呢4條友貪心姐
包食包住包玩，幫人運野，做完每人有2-3萬

腳踏實地啦

2-3萬都太少 咁高風險。。。
起碼100萬。。。

gta 4人任務

777 親自寫信俾菲律賓總統都叫懶理

返香港坐然後咋咋帝帝放人咪搞掂囉

當年人質件事，煲呔直接打電話俾阿基諾三世
人地睬都唔睬佢
689去 APEC峯會同菲律賓傾，要佢地道歉，阿基諾三世都唔肯
香港特首已經唔係做唔做嘅問題，係嗰邊根本唔會理你

講乜撚呀吊你老母

僕人國家

支那呢？

呢單嘢你估咁簡單好人好姐比人拉咩
出到去做就預咗喇 無喇喇搵四條港燦去拖船？
諗下都知有古怪喇 要搵中印泰菲都得喇

當年有片流出， 好似被屈的

呢單野就算刁維尼出面，人地都未必理佢， 更唔洗諗柒婆會幫手

食過翻尋味
唔駛打賺咗喇 人地國家仲要留你四個人成世
當日搵建制仲好 香港境內就涂謹申啫
出到去人地當你傻仔 議員仔邊有議價能力
啲毒品流出去害死幾多𡃁仔

有無得禁止香港公司/家庭請菲律賓人？
依d鬼國真係要政治制裁吓佢